jisoo真係越大越正,越大越有女人味

但都係咁童顏

想同佢回到高中食佢隻豬…

你肯定佢高中係呢個樣？

我守護bp

i goddamn sure...

對眼好靚

米色拉

我同佢高中純潔性愛

想同周周多啲

佢個樣都算合格既

呢啲校花黎
認真

Jennie 係個vlog入面好串

神顏❤️❤️

配返我呢啲校草咪啱囉

唔同左樣

都係好醜

驗眼

但係講到英文程度Jisoo只係小學雞，Blackpink去到英語系國家都係喺澳洲、新西蘭讀過書嘅Jennie、Rosé受訪多啲......

A cup比盡

多少少